港島既手足入黎！

頭先經過西區警署
發現有狗運送物資入呢架旅遊巴
車牌sc5209
請廣傳

Push